揭露拜登家族與支共黑暗交易《騎龍：拜登的中國秘密》

今天支共對美國的又一黑暗交易被美媒徹底曝光！

即使不是有史以來金額最高的藍金黃，個人感覺應該會是最有名的藍金黃了！
亨特·拜登（Hunter Biden），美國前副總統喬·拜登的次子， 於2013年12月其父作為美國副總統訪華期間一同前往北京，作為一個毫無金融背景、沒有中國人脈、因吸食可卡因而被美國海軍開除的官2代，在那次北京之行後，他投資的咨詢公司立即收到了一筆來自中共的高達10億美金的投資。至此以後，他投資或合作的公司，從美國買到很多敏感的、根本不可能出口到中共的技術，被賣到了中共軍方，比如說賣給中國航空工業總公司 (AVIC, Aviation Industry Corporation of China) 的一些戰鬥機和無人機的技術、通過渤海華美（Bohai Harvest）賣給中共軍方的人臉識別技術、投資的中廣核（CGN， China General Nuclear），一個被FBI調查的公司，後被證實其中一個工程師自1998開始就從美國偷竊機密核資料。

另外，此紀錄片中還提及了何志平 （Patrick Ho Chi-ping ， 他的太太就是大名鼎鼎的演員胡慧中。作為香港首位眼外科教授，何志平曾任全國政協委員）。何志平於2017年在美國被捕，罪名是他代表一家中國（和中共軍方有關係的）能源集團在美國行賄。 他在被FBI美國聯邦調查局拘捕調查期間，就打過2個電話，其中一個就是打給喬·拜登的哥哥，詹姆斯·拜登。 當然，片子還提及了2014年的烏克蘭醜聞、喬·拜登姐姐的咨詢公司、以及美國前總統奧巴馬。水當真很深啊！

有興趣的朋友可以去觀看長達45分鐘的完整紀錄片《騎龍：拜登的中國秘密》。鏈接如下：

[/u]

推

騎龍？

龍騎